特朗普：將達成“非常重大的”貿易協議

在二十國集團(G20)峰會周五開幕之際，美國總統特朗普(Donald Trump)發出了與其他國家領導人和解的信號，稱美國將與印度和日本宣布“非常重大的”貿易協議。
特朗普此前與日本首相安倍晉三(Shinzo Abe)和印度總理莫迪(Narendra Modi)舉行了會晤，沒有就貿易協議提供細節。但特朗普對兩人的讚揚緩解了人們的擔憂，人們此前擔心他會在G20峰會上製造新的緊張。
本次峰會前，特朗普曾在Twitter上表示，印度最近宣布對美國徵收的關稅是“不可接受的”，“必須撤銷”。
但當他與莫迪坐在一起向記者發表簡短講話時，並沒有提到這個問題。特朗普說：“我認為我們會繼續與印度和睦相處。”“我認為我們會宣布一些非常重大的消息，非常大的貿易協議。”

美國將與印度和日本宣布“非常重大的”貿易協議

中國係邊

Where is China???

琴日屌完印度今日大和解

唯獨缺少左某大國

唔屌嗰d証明唔係真心想傾
等於你落女人街買嘢
唔踩吓個阿姐d貨花咗同埋話街口嗰檔平d 個d人都唔係真心想買嘢

之前夠墨西哥達成協議 跟住又反枱

提都唔提香港

墨西哥唔同，墨西哥冇咖哩的IT, 日本的重工業。
墨西哥得農業/毒品/幫派。

墨西哥有粟米餅

每15分鐘一單強姦既國家 配合 色情大國